<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
	<node>
		<sku><![CDATA[006384e0-2b1d-4a9f-84f2-5e46fb83b670]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Flexibilidad Mental y Gestión de las Emociones]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Descubre las técnicas y pautas de cómo cada ser humano se reconoce a sí mismo en su relación con los demás para aprender a gestionar sus emociones.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/11-FLEXIBILIDAD-MENTAL.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Flexibilidad+mental+y+gesti%C3%B3n+de+las+emociones.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[0136c79a-47fb-45af-810d-49557b0c5232]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Herramientas estadísticas y tendencias]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>El análisis e interpretación de la información es una de las capacidades más solicitadas en la actualidad. En este curso conocerás los conceptos y procesos básicos más importantes para lograr organizar los datos de un estudio estadístico de variables categóricas, numéricas discretas y numéricas continuas. Conocerás cuáles son los pasos importantes para desarrollar un proyecto aplicativo de análisis de datos, así como representar dicha información a través de gráficos estadísticos.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666140939714__Herramientas%20estad%C3%ADsticas%20y%20tendencias%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666140939715__157+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[0253e335-d6d3-421f-a3d4-a17f6a76be9a]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Innovación en el modelo de negocio de hoteles y restaurantes]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>La tecnología ha afectado a todos los sectores; y la Hotelería &amp; restaurantes no han sido la excepción. Esto hace que los entornos -por el ritmo tan acelerado de cambio que presentan- sean de gran incertidumbre. En estos entornos, donde la mejor o talvez, única respuesta es: responder de manera ágil a los consumidores; la clave es tener la capacidad de innovar, y esto se traduce es definir y validar negocios, logrando la solución óptima fallando lo más barato posible. Te invito a descubrir lo apasionante de la innovación.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658521502274__INNOVACIO%CC%81N%20EN%20EL%20MODELO%20DE%20NEGOCIO%20DE%20HOTELES%20Y%20RESTAURANTES.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658521502275__138-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[05f6f5b0-a0cd-47db-b902-7a36b8a6192d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Herramientas digitales para maximizar el potencial de tu marca]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Conoces de tecnología?, ¿Sabes qué beneficios puedes generar para tu marca a través del ecosistema digital?, ¿Sabías que existen muchas herramientas que pueden ayudarte a elaborar un buen plan de medios digitales para
atraer a tus clientes? Estas y otras preguntas podrás resolver sobre las herramientas digitales, que te ayudarán a potenciar tu marca y conocerás tácticas y estrategias a través de estos canales, con el objetivo de generar tráfico de calidad, conseguir leads y mejorar tus ventas, a través del posicionamiento y llegada a mayor público que conocerán tu marca.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660756975459__150.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660756975459__150+-+S00.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[061d6b6b-5637-4777-9981-1851cdefbb8a]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Coaching Ejecutivo]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a desarrollar estrategias del coaching a través de diferentes técnicas y métodos para poder entender su importancia de forma íntegra.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/36-COACHING-EJECUTIVO.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Coaching+Ejecutivo.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[06f8f50c-91da-4302-bbed-4a656eab3af4]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Atención al cliente financiero]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Necesitas nuevas ideas para optimizar la atención y servicio hacia tus clientes? ¿Conoces qué recursos, herramientas y soluciones puedes aplicar para fidelizar a tu cliente financiero? Estas preguntas y muchas otras podrás resolverlas a partir de esta experiencia de aprendizaje, en la que aprenderás a solucionar los requerimientos y necesidades de tus clientes desde un enfoque de generación de valor, identificación de los niveles de satisfacción, la atención eficiente de quejas o reclamos, el seguimiento y la resolución de problemas, así como la aplicación de estrategias de fidelización.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658511454644__ATENCIO%CC%81N%20AL%20CLIENTE%20FINANCIERO.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658738135525__Untitled.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[07467717-8f43-4578-aa95-77001fc34f59]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Plan de Marketing y Estrategia Digital]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende las herramientas y conceptos que permiten aplicar un plan de marketing y estrategia digital alineado a los objetivos de una empresa.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667947232664__1626091641425__plan-de-marketing.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Plan+de+Marketing+y+Estrategia+Digital.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[07bad21f-4e91-4466-a282-d854729eca13]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Aprende a gestionar logística internacional]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En el curso conocerás acerca de la gestión logística internacional y de los modos de transporte que se suelen utilizar para transportar los productos en el comercio internacional. Además, aprenderás sobre los canales de distribución y los criterios para definir la matriz de costos y tiempos logísticos. Finalmente, comprenderás acerca de los costos logísticos en los distintos sectores productivos y los indicadores de desempeño logístico. </p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669672671501__176.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669672671501__176+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[08570b37-dd8c-4828-bdba-567fafdec362]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Logística en e-commerce]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabías que las exigencias operativas para las empresas que realizan la logística en e-commerce es distinta a las que ejecutan sólo logística tradicional? En este curso conocerás acerca de los fundamentos de la logística en e-commerce, reconociendo las diferencias que existen entre ambas formas de logística; asimismo, aprenderás de la gestión del almacenamiento, de la administración de la última milla, de los métodos de entrega empleados en el e-commerce.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652477252483__116.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652477252483__116-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[0a77cb91-6e63-469c-94be-c3e6a67de355]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Service Design]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende de forma integral las herramientas y conceptos que permiten aplicar el <span class='chnge-italic-style-fron-backend'><span class='chnge-italic-style-fron-backend'>service design</span></span>.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626091252131__service-design.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Service+Design.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[0b14af44-8b77-4e50-acd0-08d6dc30ed1b]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Filmación y Storytelling]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Reconoce los aspectos necesarios para la creación y el rodaje de una producción audiovisual.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626116735527__Italo%20Carrera.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Filmacio%CC%81n+y+storytelling.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[0ca8f396-6103-4a3d-926c-89e9e57713af]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Consumer Insights]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Desarrolla las competencias en investigación para analizar e interpretar el comportamiento del consumidor y del mercado.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667947274659__1626851731113__14%20CONSUMER%20INSIGHTS.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Consumer+Insights.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[0e473af4-0858-471e-82ce-d99529bd69f8]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Presupuestando un proyecto de diseño de interiores]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Qué conocimientos prácticos son necesarios para la elaboración de presupuestos y metrados de una obra? ¿Qué debemos tener en cuenta al ejecutar la remodelación de un ambiente interior? Estas preguntas y muchas otras dudas más que seguramente tienes sobre como identificar los materiales e insumos de arquitectura para la remodelación de un ambiente interior, realizando un correcto metrado, planificando adecuadamente las labores a desarrollar esta labor con eficiencia, economía y asegurando la factibilidad del proyecto y logrando la remodelación de un ambiente interior de forma segura y exitosa.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660755654169__142.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660915486021__142_S0111.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[12f7766a-2873-427d-b600-3a63cbba753d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Desarrolla y planifica tu próxima colección de moda]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Diseñar; planificar y desarrollar una colección no es tarea fácil; necesita de mucha inspiración, trabajo y sobre todo de conocimientos básicos que te permitan ser diferenciado por el público objetivo, de manera que logres abarcar el mercado que estás buscando. Para lograrlo te brindamos los lineamientos y componentes básicos de una colección de moda de manera que logres desarrollar técnicas de diseño alineadas a las tendencias internacionales de moda.
En este curso conocerás los conceptos y procesos básicos más importantes para lograr desarrollar una colección de moda a partir de: la definición y conocimiento de las principales características del usuario de colección; la
exploración de las herramientas creativas necesarias; el diseño de la paleta de colores y recursos textiles; la identificación y aplicación de los componentes básicos para el dibujo, necesario para el desarrollo de flats, y la
realización de fichas de diseño y producto de las prendas de la colección.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1662139063952__DESARROLLA%20Y%20PLANIFICA%20TU%20PR%C3%93XIMA%20COLECCI%C3%93N%20DE%20MODA%20%282%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1662139063953__139+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[140d6604-c090-4f66-b2a9-968dc9c652d0]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Transformación Digital en las Empresas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce y comprende la importancia de la transformación digital en las empresas y cómo llevarla a cabo en una organización.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626091309126__transformacion-digital.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Transformacio%CC%81n+Digital+en+las+Empresas.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[14b71522-05c8-49f3-a2a4-957252d3d0ce]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseño de Presentaciones Efectivas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce las herramientas necesarias para consolidarse como un líder en el diseño de presentaciones efectivas.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626113949988__Miguel%20Valladares.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Disen%CC%83o+de+Presentaciones+Efectivas.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[1555d008-4221-4d23-bb65-4ed2abe20941]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Scrum]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Brinda las herramientas esenciales para diseñar y elaborar un producto o servicio basado en el marco de trabajo Scrum.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/47-SCRUM.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Scrum.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[17143b3a-f20f-4ac6-b118-6b1169837457]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Comunicación Interna y Endomarketing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a identificar el impacto de la comunicación interna en las organizaciones así como en el día a día de las personas.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/3-COMUNICACION-INTERNA-Y-ENDOMARKETING.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Comunicaci%C3%B3n+interna+y+endomarketing.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[177056c9-55f6-43b5-910c-1eab8a6635b2]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseño de Puestos de Trabajo]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende el proceso de diseño de puestos de trabajo y su importancia dentro de una organización para alcanzar los objetivos y misión planteados.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851955401__19%20y%2020%20DISEN%03O%20DE%20PUESTOS_GESTIO%01N%20DEL%20CAMBIO.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Disen%CC%83o+de+puestos+de+trabajo.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[18455539-8d1c-480a-84d7-6b01a9e060cb]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Innovación para el futuro y CoolHunting]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En este curso conocerás los conceptos, metodología y las herramientas más importantes para lograr el desarrollo de las capacidades principales de innovación con la finalidad de resolver problemas a través del Coolhunting. Este viaje de conocimiento inicia con la identificación de las herramientas necesarias para el análisis del mercado y sus tendencias, para luego conocer todo lo relacionado a dichas tendencias y su importancia.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666200364864__Innovaci%C3%B3n%20para%20el%20futuro%20y%20coolhunting%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666200364865__168+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[185520cb-de86-4d78-92ea-ac73d33da85e]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión financiera para MYPES y PYMES]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En la actualidad, y a raíz de la pandemia, muchos negocios quebraron y otros sobrevivieron y quieren reactivarse, pero para ello necesitan financiamiento. Durante este curso, aprenderás cuáles son los pasos y requisitos para que tu empresa pueda acceder a los créditos financieros, así como conocerás sobre cómo te evalúan, y las limitantes que encontrarás.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658520632747__GESTIO%CC%81N%20EFICIENTE%20DE%20AGENCIAS%20BANCARIAS.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658520632748__146-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[198e3262-c0e5-4e29-bfe4-8d14b1f9e7ae]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Marca Personal en LinkedIn]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce y comprende la relevancia que tiene la red profesional LinkedIn a la hora de crear una marca personal.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626852108183__23%20MARCA%20PERSONAL%20EN%20LINKEDIN.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Videos+-+Trailer+-+Marca+personal+en+linkedin.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[1b887b73-404a-48ed-b3d8-760689979e50]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión del fraude en el E-Commerce]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p style=''text-rendering: optimizelegibility; margin: 20px 0px 1.416em; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: 400; font-stretch: inherit; line-height: 1.6em !important; font-family: 'Open Sans']]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[ Arial]]></foto>
		<video><![CDATA[ sans-serif; font-size: 16px; vertical-align: baseline; color: rgb(49]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[1c11dd77-3666-4510-96fe-8b808e59bffa]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Business Model Canvas y Nuevos Modelos de Negocio]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a aplicar de manera efectiva la herramienta de modelamiento de negocios Business Model Canvas, para crear una propuesta de valor exitosa.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/7-BUSINESS-MODEL-CANVAS-Y-NUEVOS-MODELOS-DE-NEGOCIOS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Business+Model+Canvas+y+nuevos+modelos+de+negocio.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[1cc85b6d-067b-4a16-a64e-439f46ae74e2]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Psicología del consumidor como estrategia de marketing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En lugar de enfocarse en la competencia, hay que enfocarse en el cliente</p><p>El éxito de una marca, de una empresa; ya no se fundamenta en el conocimiento que se tiene de la competencia - ¿es importante? Claro que si  pero en la actualidad, ese éxito radica en la comprensión del consumidor; porque una vez que se logra investigar, analizar y descubrir aquellos aspectos más íntimos de las personas en razón de necesidades insatisfechas o expectativas que tiene.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669683009518__180.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669683009518__180-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[1e8a7606-1736-408d-804e-ac2c1411841b]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Health Coach]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Determina la importancia de guiar a las personas por hábitos saludables que le permitan mejorar su calidad de vida y su salud.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626091918619__health%20coach.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Health+Coach.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[1fb9ce34-bfa9-49d5-bf3c-cd96cc86b03c]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Inteligencia Artificial para los Negocios]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende los conceptos, prácticas y aplicaciones de la tecnología de inteligencia artificial para implementarla en los negocios.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626091388853__Inteligencia%20Artificial%20para%20los%20Negocios.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Inteligencia+Artificial+para+los+Negocios.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[20aa4458-41ed-404b-8526-8d3a3e44978f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Cómo diseñar contenido de alto impacto para redes sociales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Conoces los recursos y herramientas que se aplican hoy en día para posicionar un producto o servicio en las redes sociales? ¿Sabes cómo desarrollar una campaña de marketing digital exitosa? Estas preguntas y muchas otras podrás resolverlas a partir de esta experiencia de aprendizaje, en la que entenderás cómo aplicar tu creatividad al elaborar contenidos en las plataformas digitales para anunciar y vender por internet.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666142529360__C%C3%B3mo%20dise%C3%B1ar%20contenido%20de%20alto%20impacto%20para%20redes%20sociales.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666142529361__161+-+S00.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2222c9cd-a870-4711-9d44-af966ab32d93]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Portafolio y Branding Personal]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Desarrolla un portafolio y branding personal para construir una marca personal sólida.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626106234523__Ana-Maria.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Portafolio+y+Branding+Personal.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[22a984ac-561d-428a-bc9e-090d34ed6a9f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión de Almacenes e Inventarios]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprenderás  a reconocer las características principales de la gestión de almacenes e inventarios.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667947062372__13-GESTION-DE-ALMACENES-E-INVENTARIOS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Gesti%C3%B3n+de+almacenes+e+inventarios.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[23927b6c-f392-4844-8499-0a2758b49031]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Modelos de Innovación para crear valor]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>La creación de valor es considera como la capacidad que adquieren las organizaciones con el objetivo de generar valor hacia los consumidores, hacia el entorno y la permanencia de estas a través del tiempo. En este curso conocerás los principales desafíos, objetivos y valores alineados a la visión de una organización y sus stakeholders; así como, aplicarás la matriz del Innovation Readiness Check.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652466449644__118.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652466449644__118+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[240ca534-2647-4aa4-b8cf-dbcf5848c354]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Sistemas de Planificación y Proceso de Manufactura]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Quieres aprender las técnicas más efectivas para captar clientes en el mercado actual? Entonces, ¡este curso es para ti! La venta es el eje central de cualquier organización, y la captación de clientes es fundamental para alcanzarla. En este curso, te enseñaremos las técnicas más innovadoras y efectivas utilizadas por las empresas para captar clientes, especialmente en la era digital en la que vivimos. Aprenderás cómo implementar estrategias de marketing digital, técnicas de venta.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1679533196510__197%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1679533196515__197-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2676708d-5f5d-46b6-ba6d-7bb8e5101832]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Ethical Hacking y Ciberseguridad]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende cada factor relacionado con la seguridad de la información en la <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>web</span>.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851663875__12%20ETHICAL%20HACKING%20Y%20CIBERSEGURIDAD.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Ethical+Hacking+y+Ciberseguridad.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[271ca402-aec5-4a04-979f-fcb4ae5bf3ce]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Cómo crear una campaña publicitaria que trascienda]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Quieres conocer cómo crear una campaña publicitaria que trascienda? Conoce<span style=''color: rgb(49, 49, 49); font-family: 'Open Sans']]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[ Arial]]></foto>
		<video><![CDATA[ sans-serif; font-size: 16px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-weight: 400; letter-spacing: normal; orphans: 2; text-align: left; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: 2; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; background-color: rgb(255]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[29fc2bd2-29cc-423d-900c-fd6c43a32b9a]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Cómo construir una estrategia de Marketing global]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Planeas expandir tu negocio o emprendimiento con miras al mercado mundial? ¿Sabes cómo planificar una estrategia de marketing que te permita ser competitivo en el ámbito internacional? Estas preguntas y muchas otras podrás resolverlas a partir de esta experiencia de aprendizaje, en la que comprenderás y conocerás los diferentes conceptos, criterios y recursos que deberás tener en cuenta al planificar tu estrategia de marketing para competir en el mercado internacional.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667007760122__C%C3%B3mo%20construir%20una%20estrategia%20de%20marketing%20global.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667007760123__Bienvenida_+C%C3%B3mo+construir+una+estrategia+de+Marketing+global.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2a982f24-0a47-49d7-808c-02186b36355f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Talent Engagement: Retención de talento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Quieres aprender a diseñar, gestionar y definir estrategias para para el desarrollo de los colaboradores identificados como Alto Potencial? ¿Conoces las herramientas que permiten identificar necesidades y oportunidades de mejora en los procesos de la organización y el diseño e implementación de un modelo de gestión para el área de RRHH? Estas preguntas y muchas otras dudas más que seguramente tienes sobre las estrategias de retención del talento, podrás resolverlas durante esta experiencia.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666141989083__Talent%20engagement%20Retenci%C3%B3n%20del%20talento%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666141989084__159+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2abf27d7-4f34-4471-8755-aca8755cb77a]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Reingeniería de Procesos]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>La planificación en los procesos es un aspecto base para el éxito de las organizaciones. En estos procesos es de suma importancia el análisis de las interrelaciones que se dan, así como el desarrollo de matrices para priorizarlos y elaborarlos. En este curso conocerás a fondo las herramientas visuales a tomar en cuenta para la planificación, estrategias empresariales, procedimientos internos, planificación de los procesos en las empresas y procesos de mejora continua.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678987029682__190.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678987029682__190-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2ad2761f-c7ed-475a-a327-d73d0e7258d6]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Organización de Recursos en un Almacén]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Bienvenido al curso Organización de Recursos en un Almacén. En la actualidad, la pandemia COVID-19, desastres naturales y conflictos sociales afectan las cadenas de suministro, lo que destaca su importancia para la eficiencia operativa y la gestión de estrategias claras para superar las crisis. El curso aborda temas como el correcto almacenamiento de productos y materiales, el ciclo de almacenamiento y los aspectos a considerar al definir una política de almacenamiento adecuada.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678929257983__192.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678929257984__192+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2b0916aa-2d5d-4e33-800f-570308bd7499]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión eficiente de agencias bancarias]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>La agencia bancaria es la dependencia que establece una entidad financiera como principal canal de distribución de sus productos y su importancia radica en el vínculo o relación estrecha que suele establecer el cliente con ella; aun cuando podría elegir entre distintas opciones propuestas por la institución financiera. Es ella, pues, la agencia, la que logra los objetivos de índole cuantitativo  por ejemplo, los márgenes- como los de tipo cualitativo  calidad del servicio- para que su gestión eficiente sume a la imagen y resultados de la entidad financiera. De esto trata este curso, como su nombre lo indica gestión eficiente</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658518671876__GESTIO%CC%81N%20EFICIENTE%20DE%20AGENCIAS%20BANCARIAS.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658518671876__148+-+S00.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2c02ab44-eda5-4d50-ab8c-91cd6a459223]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Herramientas para el Home Office Productivo]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Adquiere conocimientos sobre las nuevas herramientas para desarrollar favorablemente el <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>home office</span>.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626106675201__Nicole-Perret.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Herramientas+para+el+Home+Office+Productivo.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2ccc83ef-2cf9-441e-ac67-fcc02d3816e7]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Community Manager]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce de forma integral las herramientas y los conceptos que permiten desenvolverse en el área digital, con el manejo de redes sociales. ]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669304729823__48-COMMUNITY-MANAGER_bf5b216f85088cfdc3b208a77c62c6e3.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Community+Manager.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2cd79d6f-98ca-491e-a774-929064ddc477]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Cómo Reconocer Billetes Falsos]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En tu día a día los billetes y monedas pasan por tus manos, y más si tienes un negocio donde parte de las transacciones se cobran en efectivo, y por ello, ¿consideramos que es importante saber las principales características para reconocer un billete falso?, o ¿sabías que diariamente los falsificadores están al acecho? Estas preguntas y otras inquietudes más, podrás responder y reforzar en estas sesiones sobre las falsificaciones de billetes, monedas, documentación y valores.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678930015867__205.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678930015882__205-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2cf9c83c-983d-4405-b557-c1958108d588]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Atracción estratégica del talento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Las organizaciones hoy en día se preocupan cada vez más por diseñar y llevar a cabo un proceso para atraer y seleccionar talento que favorezca la cultura organizacional y contribuya al crecimiento empresarial.</p><p>Una de las herramientas más potentes para construir culturas fuertes es el reclutamiento de talento de excelencia. Es importante dedicar tiempo de análisis y ejecución estratégica para tener una organización conformada por este tipo de colaboradores.&nbsp;</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668475336749__158%20-%20Atracci%C3%B3n%20estrat%C3%A9gica%20del%20talento%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668475336749__158+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[2ddf0ea6-e999-453a-82f1-5abde40c7a5c]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Seguridad y Salud Ocupacional]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende la importancia que tiene el desarrollo del sistema de gestión de seguridad y salud en el trabajo para las empresas en general.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626852143847__24%20SEGURIDAD%20Y%20SALUD%20OCUPACIONAL.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Seguridad+y+salud+ocupacional.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[320ce971-0070-40ce-9636-404c3a2909b1]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Selección y Capacitación de la Fuerza de Ventas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Desarrollar la habilidad de liderazgo aplicada a la gestión de la fuerza de ventas en un entorno de constante cambio, reconociendo claramente las etapas del proceso de reclutamiento, selección e inducción de la fuerza de ventas, y analizando la importancia de su capacitación y formación continua.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1679532666229__196.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1679532666230__196+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[324e930a-e198-4af2-88cd-ead24197c652]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Productividad y Gestión del Tiempo]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende los conceptos de paradigmas y productividad para identificar cómo están relacionados a la adaptabilidad e innovación.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/20-PRODUCTIVIDAD-Y-GESTION-DEL-TIMEPO.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Productividad+y+gesti%C3%B3n+del+tiempo.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[32529be7-5ad6-4d45-9df0-9fd26daeb2e0]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Shopify para la Creación de E-commerce]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Reconoce a Shopify como una plataforma que brinda oportunidades para desarrollar un <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>e-commerce</span> integral.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851914450__18%20SHOPIFY%20PARA%20LA%20CREACIO%01N%20DE%20E-COMMERCE.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Shopify+para+la+Creacio%CC%81n+de+E-commerce.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[34068e81-6544-4c95-95ad-69cb57b5df1b]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Negociación y Persuasión Comercial]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a utilizar las diferentes técnicas y métodos de persuasión y comunicación, que intervienen en un proceso de negociación exitoso.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/12-NEGOCIACION-Y-PRESUASION-CORMECIAL.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Negociaci%C3%B3n+y+persuasi%C3%B3n+comercial.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[34ac346b-f212-4b87-a04c-a87ee08bbba7]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Cómo diseñar un negocio digital desde cero]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Buscas crear un negocio digital usando las mejores herramientas para llevarlo al éxito? En este curso podrás conocer al usuario a profundidad y conocer todas las tecnologías útiles para concretar tu idea de negocio digital. Conocerás y aplicarás herramientas digitales para enfrentar los cambios y las oportunidades que se presentan en estos nuevos contextos, haciendo uso de la tecnología aplicada a los negocios digitales en los ámbitos de publicidad y posicionamiento de un negocio digital.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652464345152__130.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652464345152__130-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[3527293b-0614-4f2f-9a8e-16bb52d25b0c]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseñando el canal de distribución para tu negocio]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabes qué tan importante es entender a las personas que laboran en la organización? ¿Sabías que puedes potenciar sus habilidades con el objetivo de alcanzar las metas organizacionales?</p><p>Estas preguntas y otras inquietudes que tienes sobre cómo funciona la dinámica de las empresas, el pensamiento de las personas que laboran en la empresa, cómo potenciar sus habilidades, estrechar los vínculos profesionales y mejorar las relaciones laborales, podrás verlas en este curso.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668533014247__169%20-%20Dise%C3%B1ando%20el%20canal%20de%20distribuci%C3%B3n%20para%20tu%20negocio%20%282%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668533014248__169+-+S0+%281%29.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[369f797f-6e9d-4cf6-bf2f-76dc1ae85308]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Motivación y Coaching de Equipos de Ventas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Conoces los criterios de gestión que debes aplicar para asegurar un desempeño exitoso de tu equipo de ventas? Conocerás los recursos, métodos y herramientas que te permitirán gestionar de manera exitosa un equipo de ventas. Conocerás los conceptos esenciales para comprender la importancia de motivar a los colaboradores con estrategias adecuadas, así como la relevancia de estructurar un adecuado plan de incentivos y compensación.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678932372385__191.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678932372385__191+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[3816cf6b-fee9-41f9-a370-57705a161053]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseño de interiores: Creando espacios comerciales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En la actualidad, y después de la pandemia, los negocios poco a poco se están recuperando, y ahora sí es posible, establecer establecimientos que atraigan al público, y que se conviertan en un lugar que brinde una grata experiencia, y para ello tanto el área de marketing y los arquitectos y diseñadores deben de identificarse con la marca para crear algo único.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1662082116949__DISE%C3%91O%20DE%20INTERIORES%20CREANDO%20ESPACIOS%20COMERCIALES%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1662147820797__143+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[388ed2f3-49a8-4f6d-b127-c1ad48154837]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Visual Merchandising]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende sobre los elementos principales del <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>visual merchandising</span> para ofrecer una experiencia única y que se diferencie de la competencia.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626091795796__visual-merchandising.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Visual+Merchandising.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[3b0dc5c7-63d4-4c5c-9de6-0c08877271fb]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Marketing Sostenible]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>A medida que aumentan los problemas medioambientales y las personas se hacen más responsable socialmente, los clientes buscan empresas que reflejen sus valores; valores que se van enfocando en 3 aspectos: Sociedad, Ambiente y Economía. Es así como tarde o temprano, las organizaciones tendrán que adaptarse al movimiento de la sostenibilidad, y a medida que la empresa empiece a destacar sus esfuerzos reales por ser sostenible aumentará su reconocimiento de marca.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678982964951__189.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678982964952__189+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[3babc53f-ed43-4e48-8d9f-6ffccf0916e5]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Presupuestos Comerciales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabes qué puedes hacer para poder llegar a la consecución de tus objetivos empresariales?, o ¿qué puedes hacer para gestionar mejor tus recursos disponibles? Estas preguntas y otras inquietudes que tienes, sobre el planeamiento a futuro, llegar a objetivos fijados, gestionar tus recursos, tener una mejor planificación empresarial, y entre otros, podrás aprender en este curso, que te darán los lineamientos básicos para elaborar tu presupuesto comercial y llegar a las metas establecidas.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678981473779__193.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678981473780__193-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[3bba0249-8c92-48dc-98a8-874af4216be5]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión financiera para Banca Empresa]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Hoy más que nunca, se ha hecho evidente cuánto necesitan las empresas de los servicios de la banca y demás instituciones financieras, que las apoyan con el financiamiento de muchas de sus actividades empresariales, ofreciendo productos y servicios de diversa naturaleza que satisfagan las necesidades inmediatas de capital, y otras en el largo plazo.
Por eso, conocerás acerca de estos productos y servicios financieros como el sobregiro bancario, el leasing, las cartas fianza, o el factoring. Además, se explican aspectos del financiamiento de las empresas en lo relacionado con el capital de trabajo, el financiamiento de las compras y de las ventas. También, aprenderás acerca de las políticas de crédito y del análisis de riesgos en las grandes empresas.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658519343283__GESTIO%CC%81N%20FINANCIERA%20PARA%20BANCA%20EMPRESA.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658519343284__149+-+S00.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[3c18e261-1e68-4d91-a241-c1cfa995475a]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Cultura de Innovación: Liderazgo, Talento y Métricas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Quieres conocer las ventajas de la cultura de la innovación como factor de competitividad a nivel profesional y organizacional? Esta pregunta podrás resolverla a partir de esta experiencia de aprendizaje, en la que conocerás la importancia de la cultura de innovación en la generación de ventajas competitivas, así como el desarrollar una mayor apertura al cambio a través del liderazgo, la selección de personal con mentalidad ágil y la formulación de planes de acción.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652474322684__108.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652474322684__108-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[3d381725-b05a-4385-97a6-1fd83d3e139b]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Presentaciones de Alto Impacto y Storytelling]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce las herramientas necesarias para estructurar una presentación visualmente atractiva, que cause una experiencia memorable en el público.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/15-PRESENTACIONES-DE-ALTO-IMPACTO-Y-STORYTELLING.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Presentaciones+de+alto+impacto+y+storytelling.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[3eccdd21-367d-4d32-841b-f128b4c463b9]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Técnicas y herramientas para la venta]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Cómo garantizar el éxito de la venta de productos? Recordemos que la venta de producto no solo depende de la calidad del mismo, la comunicación directa con el cliente logrará obtener un cierre de ventas oportuno y eficiente que garantice los resultados financieros positivos para la empresa. A través de este curso podrás conocer las herramientas que cubren todas las etapas del proceso de venta, desde el desarrollo de un plan de comunicación hasta el cierre de venta.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652480609404__123.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652480609404__123-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[403732b6-b380-44be-9af3-38e509b0a357]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Nutrición Deportiva]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende y entiende  la relevancia e importancia de la nutrición en el deporte.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626114727314__Valeria%20Vento.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Nutricio%CC%81n+Deportiva.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[4063ae67-ff5e-469e-94dc-55681cef5580]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Promoción de destinos turísticos]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>El turismo ha evolucionado desde sus inicios hasta la actualidad, siendo tres los factores que han generado cambios en el sistema turístico: Primero, un cambio en la visión social del mundo y el comportamiento del ser humano en su entorno, está más relacionado con lo sociológico y lo natural; segundo, la evolución de los medios de transporte; y por último, la evolución en las nuevas tecnologías, lo cual permite que las experiencias en turismo sean más emocionantes e interactivas; aunado a estos cambios los turistas también han evolucionado y lograr superar las expectativas respecto a sus experiencias cada vez es más retador. En este curso conocerás las tendencias turísticas; la gestión del destino turístico; las etapas del ciclo de vida de un destino turístico, en donde a través de ejemplos podrás identificar a qué etapa pertenecen algunos de los destinos más conocidos en el Perú. Además, conocerás qué entidades se encargan de la promoción de un destino turístico e identificarás las estrategias y herramientas necesarias para su promoción.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1662081047191__PROMOCI%C3%93N%20DE%20DESTINOS%20TUR%C3%8DSTICOS.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1662081047195__131-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[4282ca66-dc60-4a26-87bf-1ccbeeed76ee]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Transformación digital aplicada a la banca]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabes cómo se ha transformado la banca?, ¿sabías que en esta nueva era digital, necesitarás nuevas herramientas y habilidades? Estas preguntas y otras podrás, responder en este curso. Aprenderás sobre las tendencias tecnológicas y habilidades que necesitarás, y cómo el marketing digital se relaciona para ofrecer nuevas experiencias al cliente, dándole seguridad, innovación, marco normativo y resiliencia, que te ayudará en el ámbito laboral.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652481356679__125.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652481356679__125-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[435ad774-fb48-429d-a023-839b678f0bf9]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Cómo iniciar un emprendimiento exitoso]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabías que nuestro país posee la tercera posición en el ranking mundial que mide el Índice de Espíritu Emprendedor en tiempos de pandemia? ¿Sabes cuáles son los retos a los que se enfrenta el emprendedor peruano? ¿Por qué si en nuestro país cuatro de cada diez ciudadanos quieren emprender un negocio, pocos de ellos llegan a un destino exitoso? Tener éxito no solo significa vender más, sino poder seguir creciendo como negocio y marca satisfaciendo las necesidades de nuestros clientes.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666144936113__C%C3%B3mo%20iniciar%20un%20emprendimiento%20exitoso%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666144936113__163+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[45389e88-3f7f-4ac9-9022-1385f530acbf]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Retail y Category Management]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce a detalle todos los objetivos y beneficios que llevan los <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>retailers</span> como una nueva manera de comercio.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851474668__7RETAIL%20Y%20CATEGORY%20MANAGEMENT.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Retail+y+Category+Management.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[490b15a6-35f9-4dbd-84aa-1e2bf09f407e]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Email Marketing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende cómo llevar a cabo una estrategia de email marketing.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669304700085__49-EMAIL-MARKETING_3caa07574af0af7488593433e5820350.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Email+Marketing.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[4a7c943d-6a3b-4132-8c85-95cd4a66de15]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Hospitality: Introducción a la industria hotelera y turismo]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Como consumidor, seguro que tienes mucho conocimiento relacionado con la prestación del servicio turístico y hotelero. No obstante, ¿te gustaría aprender más sobre esta industria, así como sobre los negocios y campos relacionados con este rubro? Para ello te invitamos a visitar las diferentes sesiones que conforman esta experiencia de aprendizaje. Aprenderás sobre la historia de la hospitalidad en el mundo, así como sobre la evolución de la industria hotelera.
Comprenderás cómo se brinda al oferta turística a través de las agencias de viajes y tour operadores. Finalmente, te brindaremos un acercamiento al mundo de la hotelería: organización, funciones operativas, atención al cliente.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660754429316__136.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660754429316__136+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[4d792507-3558-45ae-a3e3-d0a6a1a210bb]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Aprendizaje Ágil con ISIL Go]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Descubre el modelo de aprendizaje ágil de ISIL Go y cómo se adapta a ti gracias a su flexibilidad y personalización.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/51-2-APRENDIZAJE-AGIL-CON-ISIL-GO.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://store.isilgo.qa.mooestroportal.com/1621255573437__Bienvenida_+Aprendizaje+A%01gil+con+ISIL+Go.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[4de600b1-ea94-4e57-bdca-d39be5699095]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Técnicas de Captación de Clientes]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>La venta suele ser la razón de ser de gran parte de las organizaciones y, es por eso, que la captación de clientes es un aspecto fundamental, y para la cual no existe una única fórmula; en realidad, las empresas implementan diferentes técnicas en conjunto, sobre todo cuando se trata de un mercado tan competitivo como el actual; y en el que la presencia online es muy importante.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1679529564401__199.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1679529564402__199+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[4e35cc51-e27a-4da2-aaab-9db75932e6d4]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión de Riesgos - Risk Management]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a reconocer y analizar la importancia que tiene la cultura de riesgo en los procesos financieros.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/24-GESTION-DE-RIESGOS-RISK-MANAGEMENT.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Gesti%C3%B3n+de+riesgos+-+Risk+management.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[4fa67dad-0ee7-4e29-a55e-54209b70e8fa]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión de Compras y Abastecimiento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Desarrolla aptitudes para la gestión de compras analíticas y conoce los principales procesos logísticos para el abastecimiento oportuno de la compañía.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667946966562__8-GESTION-DE-COMPRAS-Y-ABASTECIMIENTO-%20Optimizada.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Gesti%C3%B3n+de+compras+y+abastecimiento.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[53072eb6-91c2-44f3-bb92-bf04ba953afc]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Desarrollo del Talento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce el proceso de desarrollo del talento para su mayor retención dentro de la estructura organizacional.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626852031645__21%20DESARROLLO%20DEL%20TALENTO.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Desarrollo+del+Talento.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[53aebcfd-c5cc-4602-a684-d6a650b07b64]]></sku>
		<nombre><![CDATA[CX - Experiencia de Cliente]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce las herramientas esenciales para construir una experiencia de cliente que genere una relación duradera y puedas resaltar frente a la competencia.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/19-CX-EXPERIENCIA-DE-CLIENTE.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+CX+-+Experiencia+de+cliente.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[53e643dc-095b-404b-ad06-6767085f9920]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Instrumentos Financieros]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabías que, aunque tengas una pequeña o mediana empresa, es importante que conozcas los diversos instrumentos financieros? ¿Conoces sobre los principales Estados Financieros, de los que tanto habla el contador? Estas preguntas, así como de los principales términos financieros, podrás resolver durante esta experiencia. Conocerás desde conceptos básicos de matemática financiera, Estados Financieros, hasta algunos instrumentos de inversión que se manejan en el mercado de valores.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678982120646__184.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678982120647__184+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[58de87cc-8297-456a-9ce6-23cc13d9581b]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Excel para análisis financieros]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Crees que es importante conocer las principales herramientas en Excel para el análisis financiero?, ¿Conoces sobre herramientas y fórmulas en Excel? Estas preguntas y otras inquietudes que tienes, así como de los principales términos financieros, podrás resolver durante esta experiencia. Conocerás desde cómo convertir las diferentes tasas, calcular los principales ratios, y otros conceptos que te ayudarán a tu desempeño laboral e incluso personal.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652462546698__111.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652462546699__111-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[59453605-0d13-4f21-af72-d8904a66fa3f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Desarrollo de proyectos con enfoque ágil]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>El desarrollo de proyectos, específicamente su gestión, nace con el propósito de estructurar y organizar la forma como se desarrollan estos esfuerzos asegurando su alineamiento con las estrategias del negocio. En este curso conocerás el marco general del desarrollo de proyectos, la planificación del alcance del proyecto, los riesgos y recursos, la ejecución, control y cierre del proyecto. Además, conocerás el enfoque ágil del proyecto y sus ámbitos de aplicación.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666219732457__Desarrollo%20de%20proyectos%20con%20enfoque%20%C3%A1gil%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666219732458__162-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[5a34d3a0-fed8-40b0-8caf-f2f5052fe1ad]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Introducción a la Blockchain]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Aprende los fundamentos de la tecnología blockchain y su aplicación en criptomonedas, contratos inteligentes y más. Descubre la estructura de bloques, criptografía, protocolos de consenso y sus desafíos y oportunidades para el futuro digital.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1680195410766__207.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1680195410766__207-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[5c9f66d3-cb81-48b0-bfad-618acdb72ee4]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Sostenibilidad Corporativa]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a comprender la evolución del concepto de sostenibilidad en el tiempo y analiza los desafíos y oportunidades que presenta para las empresas.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/14-SOSTENIBILIDAD-CORPORATIVA.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Sostenibilidad+corporativa.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[5f114924-f47a-4757-9e3f-200bba88cdaf]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Marketing Relacional y CRM]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce el funcionamiento del <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>marketing</span> relacional y CRM, y su relación directa con la satisfacción del cliente.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851810263__16%20MARKETING%20RELACIONAL%20Y%20CRM.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Marketing+relacional+y+CRM.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[5fa5e8e3-aced-46a6-9c1f-4032b74e946d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Plan de Medios Digitales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a analizar cada una de las etapas y agentes que intervienen en un proceso de plan de medios digitales exitoso.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/18-PLAN-DE-MEDIOS-DIGITALES.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Plan+de+medios+digitales.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[60578970-5bcd-4472-8ef3-4a2773ae61da]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Innovación para no Especialistas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Utiliza elementos conceptuales, técnicas, los principios claves y metodologías para realizar el desarrollo de la innovación empresarial.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/42-INNOVACION-PARA-NO-ESPECIALISTAS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Innovaci%C3%B3n+para+no+especialistas.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[61bd2b36-6d29-4ab2-937d-a5ab5549a948]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Psicología y cultura organizacional]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabes qué tan importante es entender a las personas que laboran en la organización? ¿Sabías que puedes potenciar sus habilidades con el objetivo de alcanzar las metas organizacionales?&nbsp;</p><p>Estas preguntas y otras inquietudes que tienes sobre cómo funciona la dinámica de las empresas, el pensamiento de las personas que laboran en la empresa, cómo potenciar sus habilidades, estrechar los vínculos profesionales y mejorar las relaciones laborales, podrás verlas en este curso.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668532247655__165%20-%20Psicolog%C3%ADa%20y%20cultura%20organizacional%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668532247656__165+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[63310f13-bdd0-487d-9206-cd883d2bbf0f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión del Talento en la Transformación Digital]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce de qué manera ha impactado la transformación digital en los procesos de gestión del talento humano en las organizaciones.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626108356236__Vero%01nica%20Pacheco%20-%201.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Gestio%CC%81n+del+Talento+en+la+Transformacio%CC%81n+Digital.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[63bcce62-5aa0-41bb-94dd-73e51ffccb57]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Branding para una marca de moda memorable]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En moda, existe mucha variedad y mucha competencia, y es por ello, la importancia de tener una buena estrategia de branding de moda, para que el cliente pueda conectar con tu negocio, y que puedas hacer sentir especial al cliente, inspirarlos, y lograr una conexión. Durante este curso, aprenderás algunas de las principales herramientas que te servirán para que tu marca pueda posicionarse y puedas atraer a tus clientes.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1662141030395__BRANDING%20PARA%20UNA%20MARCA%20DE%20MODA%20MEMORABLE.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1662141030396__140+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[63c0e6f9-d3c5-4bb3-bd5e-1c4a6dfc9417]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Estrategia y gestión de la cadena de suministros]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En este curso conocerás las estrategias en la cadena de suministros, el modelo más usado para determinar el pronóstico de la demanda y la forma óptima de gestionar los inventarios. Asimismo, aprenderás el ciclo del pedido, su procesamiento y su relación con la gestión de compras. Además, se explica la importancia del desarrollo y evaluación de proveedores, así como de la gestión de la distribución y del transporte.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668477468524__160%20-%20Estrategia%20y%20gesti%C3%B3n%20de%20la%20cadena%20de%20suministros%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668477468524__160+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[64054ce6-6141-4337-9841-fa45f8857c3a]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Aprende todo sobre los INCOTERMS 2020]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En el que conocerás acerca de los términos de comercio internacional, Incoterms®2020, que se usan en las transacciones de compraventa internacional. Aprenderás acerca de su clasificación, de sus características y de los aspectos básicos que regulan y en cuáles no intervienen. Además, se desarrollan los temas de cubicaje y aspectos relacionados con la normatividad y el costeo.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667005934399__Aprende%20todo%20sobre%20incoterms%202020.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667005934400__Bienvenida_+Aprende+todo+sobre+los+Incoterms+2020.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[66627ab4-9202-4ba2-8a70-79e44f6f9d92]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Autoconocimiento y Desarrollo Personal]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Consideras que tienes un conocimiento adecuado de ti mismo? ¿Podrías mencionar las características de tu personalidad que consideras más valiosas? ¿Tienes identificados los puntos que podrías mejorar? ¿Te respetas y te quieres o sientes que dependes mucho de la opinión de otras personas? En este curso reflexionarás sobre la importancia de conocerse a uno mismo, aceptarse y respetarse para desarrollar una autoestima adecuada, y conocerás los elementos para diseñar o rediseñar tu plan de vida.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652481723837__127.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652481723838__127+-+S00.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[69a8f751-ff9d-45ce-a187-436b23361c9f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Business intelligence]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Consideras que la Inteligencia de Negocios (BI) es importante para el desarrollo eficaz de una organización?, ¿conoces los pasos para el desarrollo de un proyecto de implementación del BI? Conocerás la importancia, usos y ventajas del BI, su proceso de implementación y las herramientas de análisis y visualización de la información necesarias para generar ventajas competitivas en las organizaciones.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652482085863__129.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652482085864__129+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[6d087d65-d99f-46ab-87e8-9d31c66906e9]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Contabilidad y Finanzas para Emprendedores]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Analiza datos contables y financieros que surgen de la práctica del emprendimiento, con el fin de conocer el estado real y la rentabilidad del negocio.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626091184345__Contabilidad%20y%20Finanzas%20para%20Emprendedores.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Contabilidad+y+finanzas+para+emprendedores.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[70fa3ef8-5562-4332-bc64-fd61d0961dd2]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Seguridad en la Cadena de Abastecimiento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Te damos la bienvenida al curso de Seguridad en la Cadena de Abastecimiento. En el que conocerás acerca de la seguridad en el trabajo y las diferencias entre accidentes e incidentes de seguridad. También, entenderás el proceso de investigación que se realiza cuando sucede una de estas situaciones, así como la protección personal y el cuidado que se debe tener en el almacenamiento de materiales. Por último, se explica lo relacionado con el Sistema de Gestión de Seguridad y Salud en el Trabajo.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678928521138__195.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678928521149__195+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[7154971a-1b99-4dcb-9bf0-3e145ac72b21]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Introducción a la Logística]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En la actualidad, todo lo relacionado con la logística ha cobrado gran relevancia. Conocerás los fundamentos de la logística y su importancia para las empresas, además de los aspectos básicos de la planificación de la demanda y la gestión de inventarios; aprenderás acerca del proceso de compras, de la logística de salida, del establecimiento de indicadores logísticos y, sobre todo, del análisis de los resultados que resulten de su aplicación.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652475277126__113.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652475277126__113-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[72d39c42-d8b5-4f68-818e-a693e0c62c5c]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Aspectos Legales para el Emprendimiento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Adquiere las herramientas necesarias para conseguir la formalización de un emprendimiento.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626090896625__Aspectos%20Legales%20para%20el%20Emprendimiento.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Aspectos+Legales+para+el+Emprendimiento.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[7322f9ee-9655-43e5-a98d-34172e405a2b]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Técnicas de Creatividad para el desarrollo de ideas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabías que las posibilidades creativas de cada persona tienen límites más amplios de lo que normalmente creemos? ¿Y que la creatividad no está ligada únicamente al ámbito artístico? En este curso aprenderás a desarrollar tu creatividad considerando las diferentes etapas del proceso y las posibles barreras. Lo harás a través de diferentes técnicas: los mapas mentales, el diagrama de Ishikawa, el análisis morfológico, el brainstorming, Scamper y los seis sombreros para pensar.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652466016390__122.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652466016391__122-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[73f8753d-ba3b-41d9-8413-9b5938106bdf]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Branding Corporativo]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[ Logra adquirir los conocimientos básicos y necesarios en la dirección de marca.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669304673578__29-BRANDING-CORPORATIVO_7832894b67b91a2fa74aefe422774299.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Branding+Corporativo.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[740333f8-96e9-45d9-9d1c-eb5d15a9e33d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión de Remuneraciones Salariales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Este curso te enseñará a elaborar una estructura salarial competitiva y equitativa que asegure el compromiso de tus colaboradores y atraiga el mejor talento posible. Aprenderás a establecer criterios y a utilizar herramientas para analizar la información necesaria, identificar puestos o niveles salariales que se ajusten a los márgenes establecidos y proponer soluciones de mejora si es necesario.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1679531661271__185%20%282%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1679531661271__185+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[759e20eb-28a8-452d-90a6-97f9f4704772]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Big Data y Gestión de la Información]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende de forma integral las herramientas y conceptos que permiten una adecuada y eficaz gestión del Big Data.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626091473102__big-data.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Big+Data+y+Gestio%CC%81n+de+la+Informacio%CC%81n.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[787c89b6-077c-4642-9731-a34cc7c4f0dd]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Desarrollo de Equipos de Alto Rendimiento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a desarrollar equipos de alto rendimiento a través del coaching, las conversaciones constructivas y el aprendizaje experiencial.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/5-DESARROLLO-DE-EQUIPOS-DE-ALTO-RENDIMIENTO.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Desarrollo+de+equipos+de+alto+rendimiento.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[7b1c9934-be4b-425e-a547-5551c0df6aba]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Comunicación corporativa: diseñando mensajes y acciones de impacto]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Conoces la relevancia de una comunicación efectiva a nivel corporativo? ¿Sabes qué metodología y herramientas aplicar para lograr el impacto en los grupos elegidos en beneficio de la empresa o corporación a la que perteneces? Estas preguntas y muchas otras podrás resolverlas a partir de esta experiencia de aprendizaje, en la que aprenderás a desarrollar mensajes adecuados de acuerdo a cada uno de tus segmentos elegidos logrando generar la acción o resultado que buscas alcanzar a nivel organizacional tanto con tus colaboradores como a nivel externo.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658512887074__COMUNICACIO%CC%81N%20CORPORATIVA%20DISEN%CC%83ANDO%20MENSAJES%20Y%20ACCIONES%20DE%20IMPACTO.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658512887074__155+-+S00.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[7df56f12-706c-4dfc-adf3-78e9c80990f0]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseño de Vitrinas y Escaparatismo]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Diseña vitrinas y escaparates comerciales para captar la atención de los clientes objetivo. ]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/46-DISENO-DE-VITRINAS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Dise%C3%B1o+de+vitrinas+y+escaparatismo.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[7e3fcc58-af3f-4ece-9f44-1a6b88bbd5f4]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Estrategias de Publicidad Digital para Desarrollo de Marca]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En la actualidad, para desarrollar una marca exitosa no sólo se deben considerar diversos aspectos como el precio, la distribución o el producto en sí mismo; sino que es muy importante la comunicación de marca que logre crear un vínculo cercano con el consumidor. Por eso, conocerás acerca de la estrategia de marketing integrado y de aquellas relacionadas con la publicidad digital en sus formas push y pull. Además, del uso de herramientas digitales para las implementaciones de estas formas de estrategia publicitaria; finalmente, aprenderás sobre el sistema de medición de los resultados de la aplicación de estas estrategias.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658513533903__ESTRATEGIAS%20DE%20COMUNICACIO%CC%81N%20PARA%20UNA%20MARCA%20EXITOSA.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1671547874932__152-S0+19-12-22.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[7e83d2c6-51f3-4e5f-be5b-8c021a4fadb9]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión de importaciones y exportaciones]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Concluyendo este curso podrás reconocer y utilizar las herramientas y procedimientos aduaneros en el ámbito nacional, para realizar operaciones de importaciones y exportaciones en forma eficiente y respetando las normas legales vigentes de la legislación peruana.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652472860210__112.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652472860210__112+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[7eb9d22e-acf1-437a-aaae-602d58b779b9]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Knowledge Managment: Gestión del Conocimiento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>La gestión del conocimiento se refiere al conjunto de actividades y procesos que fortalecen el intercambio de información y experticia dentro de una organización para mejorar el rendimiento de esa organización o los resultados de un proyecto.</p><p>¿Cómo se puede llevar a cabo este proceso dentro de las organizaciones para lograr desarrollar el potencial de los trabajadores y, como consecuencia, generar valor para las empresas?</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668528439209__164%20-%20Knowledge%20Management%20Gesti%C3%B3n%20del%20conocimiento%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668528439209__164+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[8085af9f-ac05-44e6-b49e-05d6230f3654]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Marketing de Servicios]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a utilizar de forma integral las herramientas que permiten ofrecer servicios adaptados a los clientes.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/23-MARKETING-DE-SERVICIOS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Marketing+de+servicios.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[83432298-4942-47c8-be29-ced3734a702b]]></sku>
		<nombre><![CDATA[UX - Experiencia de Usuario]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende cómo liderar la experiencia de usuario, considerándola como un elemento esencial para el éxito de un producto o servicio. ]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/32-UX-EXPERIENCIA-DE-USUARIO.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+UX+-+Experiencia+de+usuario.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[83c6f82f-4069-4011-aa38-fdca9abe3b24]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gobierno Corporativo]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Utiliza los elementos conceptuales, principios, beneficios y normas para poner en práctica y obtener un buen gobierno corporativo.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851324257__3%20GOBIERNO%20CORPORATIVO.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Gobierno+Corporativo.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[83d10e4f-2651-4914-8124-94710fbf0e27]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Indicadores de Gestión del Talento Humano]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Identifica los distintos indicadores de la gestión del talento humano para su medición dentro de la estructura organizacional.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626105218829__Felix%20eche.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Indicadores+de+Gestio%CC%81n+del+Talento+Humano.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[84cb9ca7-79af-4805-a2b5-c24325fb8a0f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Mobile Marketing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende las estrategias de <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>mobile marketing</span> para la comunicación de una marca.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851873512__15%20y%2017%20DISEN%03O%20DE%20E-COMMERCE%20Y%20MEDIOS%20DE%20PAGO%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Mobile+Marketing.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[85a1aaa5-3ff9-41d1-81f0-63b1eda7c786]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Planeamiento y Pronóstico de la Demanda]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce el planeamiento y pronóstico de la demanda como herramienta de satisfacción para el cliente y la optimización de los recursos.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626115856959__Esteban%20Benavente%20-%201.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[ https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Planeamiento+y+Prono%CC%81stico+de+la+Demanda.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[87e3a662-e573-447c-b3d9-07d0b6f51538]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión del Cambio]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce el proceso y los actores del cambio y su relación con la estrategia y cultura organizacional para comunicar e implementar un cambio de forma efectiva.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851955401__19%20y%2020%20DISEN%03O%20DE%20PUESTOS_GESTIO%01N%20DEL%20CAMBIO.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Gestio%CC%81n+del+cambio.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[87f8c7a2-46fd-4cc1-b322-d3321520ab5d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Atracción y Selección del Talento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a analizar las etapas y agentes que intervienen para que se realice un proceso de reclutamiento y selección de manera exitosa.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/10-ATRACCION-SELECCION-DE-TALENTO.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Atracci%C3%B3n+y+selecci%C3%B3n+del+talento.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[88635fcb-f220-4523-982f-5540a63a942f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Inteligencia Emocional]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a reconocer las características de la inteligencia emocional y a comprender su definición e importancia.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/21-INTELIGENCIA-EMOCIONAL.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Inteligencia+Emocional.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[88f7f760-3134-43ae-a747-f736a2747e05]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Sistemas de distribución para negocios internacionales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En este curso conocerás acerca de las distintas modalidades de transporte de mercancías que se usan a nivel internacional. En cada uno de estos modos de transporte se explican las ventajas y desventajas que ofrecen para el traslado de las mercancías; asimismo, se describe el costeo en el transporte aéreo y en el transporte marítimo. </p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668549230894__178%20-%20Sistemas%20de%20distribuci%C3%B3n%20para%20negocios%20internacionales%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668549230894__178+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[8953ca83-1c68-4a18-a648-7459c7c74646]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Introducción a productos de inversión y mercado de valores]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>El Mercado de Valores es un medio en el que concurren personas naturales y empresas para invertir en valores que les generen una ganancia o para captar recursos financieros de aquellos agentes que los tienen disponible. En este mercado se negocian instrumentos financieros o valores negociables como bonos, acciones, instrumentos de corto plazo, entre otros. En este curso conocerás los conceptos básicos del Mercado de Valores, identificarás los órganos de regulación del mercado y sus formas de control tanto en el mercado nacional como internacional. Además, conocerás las principales plataformas de negociación y trading de instrumentos financieros, así como su funcionamiento. Por último, reconocerás los instrumentos financieros de renta fija, variable, mixta y los alternativos.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660756506546__147.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660756506547__147-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[898f782e-712b-47e5-95e0-a3a14a8fe344]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Introducción a las metodologías de innovación]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En este curso conocerás los elementos para lograr una organización innovadora que se maneja bajo el desarrollo y aplicación de nuevas ideas, productos, servicios y prácticas con la intención de lograr un incremento en la productividad; además, conocerás la aplicación y beneficios de metodologías ágiles como son el Design Thinking, Lean-Startup, Scrum; entre otros.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652475712597__114.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652475712597__114-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[89f0405d-ff66-4a18-a650-71424f7a3f81]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión de Compras Retail]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende las diferentes técnicas y métodos de negociación y relación comercial que permitirán entender el negocio de manera sistémica, global e íntegra.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/22-GESTION-DE-COMPRAS-RETAIL.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida.+Gesti%C3%B3n+de+Compras+Retail.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[8a160af7-9aa4-43ea-9b17-ce1fd197a25c]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Dirección de Talento Humano]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>La dinámica de los mercados actuales, y los nuevos modelos de negocio; requiere que las empresas busquen alinear la gestión del talento, con las estrategias propias del negocio. Por ello, las empresas buscan tener un plan de gestión de personas alineado a la estrategia del negocio que propicie el desarrollo del talento y el logro de los objetivos organizacionales. En ese contexto es muy importante los nuevos estilos de liderazgo.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678984353131__182.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678984353132__182+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[8a6a5287-98dc-450d-8d97-1917d131f2d7]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Startups y Modelos de Negocio]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende los conceptos fundamentales de las startups, su rol dentro del ecosistema emprendedor y las herramientas que te permitirán generar, medir e impulsar los emprendimientos. ]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/31-STARTUPS+Y+MODELOS+DE+NEGOCIOS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Startups+y+modelos+de+negocios.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[8c5d2e86-38bf-407d-b95a-8bccd4d871d3]]></sku>
		<nombre><![CDATA[La Comunicación Integrada del Marketing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>La comunicación integrada de marketing (CIM) agrupa todas aquellas acciones de promoción de un producto o servicio con el fin de crear una única estrategia común, totalmente homogénea, que optimice recursos y que obtenga mejores resultados. En la actualidad, es imprescindible para entender el concepto de Marketing Estratégico y, sobre todo, a la hora de llevarlo a la práctica.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678983438999__187.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678983439000__187+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[8c941fe2-05bd-4fec-9395-eeb81efbb256]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Mindfulness y Bienestar]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aplica las técnicas del mindfulness en tu vida ante el estrés, el manejo de emociones y la comunicación efectiva contigo mismo y los demás.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/38-MINDFULLNESS-Y-BIENESTAR.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Mindfulness+y+bienestar.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[8cba363a-e1d3-47f5-8488-71a04cbb51cf]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Descubre tu Potencial: Wellness Mentoring]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Reconoce las distintas herramientas existentes para el alcance del máximo potencial humano.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626115091423__DomenicaVallejo.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Descubre+tu+Potencial_+Wellness+Mentoring.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[8cf67921-3af9-40ef-ae36-e2ee7d67940c]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Cómo potenciar tu desarrollo profesional]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Te gustaría conocer mejor tus emociones para gestionarlas de manera adecuada? ¿Conoces las competencias personales y sociales que te permitirán crecer como persona y profesional? Las respuestas a estas preguntas las encontrarás en las diferentes sesiones que conforman esta experiencia de aprendizaje. Conocerás las dimensiones de la inteligencia emocional aplicables tanto en la vida personal como en la vida laboral y las mejores prácticas asociadas a las competencias personales y sociales.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652460593282__106.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652460593283__106-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[8e8b9822-5b54-4379-ae6f-322c5d191c6d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión Estratégica de Clima y Cultura]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a reconocer los elementos que definen el clima y la cultura organizacional como parte de la gestión estratégica efectiva]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/35-GESTION-ESTRATEGICA-DE-CLIMA-Y-CULTURA.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Gesti%C3%B3n+estrat%C3%A9gica+de+clima+y+cultura.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[902ecb4d-0986-48e8-b48a-6e4209d77e95]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Decisiones de Financiamiento y Análisis del Mercado Bursátil]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Te damos la bienvenida al curso ¡Decisiones de financiamiento y análisis del mercado bursátil! Hoy en día muchas empresas están en la constante búsqueda de financiamiento, y es importante conocer diferentes medios, para tomar mejores decisiones. La mayoría de los empresarios conocen los medios tradicionales, como los préstamos de Instituciones financieras, o adquisición de capital por accionistas.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678938356303__181.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678938356304__181+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[91c715d3-c9b5-414b-8813-1a2fbdede08e]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Dirección de negocios globales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Crees que es importante conocer sobre las herramientas y reglas del comercio mundial, para que las empresas puedan realizar transacciones y negocios internacionales? En este curso se presentarán los principales términos de políticas y reglamentación para poder realizar negocios con otros países. Conocerás porqué las empresas se sienten motivadas para realizar negocios internacionales, identificarás las partes de un contrato de compra y venta internacional.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666201402341__Direcci%C3%B3n%20de%20negocios%20globales%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666201402342__170+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[922f4979-228b-44b1-92b1-093f11a2c6b7]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Growth Marketing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p style=''text-rendering: optimizelegibility; margin: 20px 0px 1.416em; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: 400; font-stretch: inherit; line-height: 1.6em !important; font-family: 'Open Sans']]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[ Arial]]></foto>
		<video><![CDATA[ sans-serif; font-size: 16px; vertical-align: baseline; color: rgb(49]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[924e6948-5417-4cd2-a01c-d8ff691b0912]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Revenue Management: Proyectando tarifas hoteleras]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>En el que conocerás acerca de los fundamentos del revenue management cuyos principios se emplean para dirigir la compleja operación de precios, que involucra el análisis externo e interno antes de establecer la estrategia de precios, además de la realización de pronósticos que se relacionan con la determinación idónea de las tarifas hoteleras y el establecimiento de indicadores de gestión.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660752711539__135.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660752711540__135+-+S00+ok.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[93bff9e6-5e21-4d81-b75d-6a98cca07784]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Balanced Scorecard y Visualización de Indicadores]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce los fundamentos y la aplicación de la herramienta de <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>Balanced Scorecard</span> para plasmar gráficamente los resultados de los objetivos planteados.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851283889__2%20BALANCED%20SCORECARD%20Y%20VISUALIZACIO%01N%20DE%20INDICADORES.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Balanced+Scorecard+y+Visualizacio%CC%81n+de+Indicadores.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[95786aac-47f3-4714-a7d0-3319b2e1a647]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Relaciones Públicas para el Manejo de Crisis]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce las estrategias de comunicación que emplean las empresas frente a diversas situaciones políticas, sociales y económicas que ocurren en el mundo.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/4-RELACIONES-PUBLICAS-PARA-EL-MANEJO-DE-CRISIS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/BiIenvenida_+Relaciones+p%C3%BAblicas+para+el+manejo+de+crisis.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[96484e5b-9788-4811-a44a-8dc6ca095392]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Investigación de mercados cualitativa y cuantitativa]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabes por qué tus clientes no compran tus productos? Tal vez vas a lanzar un nuevo producto pero antes necesitas conocer ciertos detalles y sólo tus consumidores te pueden ayudar a obtener esta información. La investigación de mercados es el aliado estratégico clave para entender el mercado y a partir de ello satisfacer necesidades a plenitud. En el desarrollo de este curso sustentamos con casos y ejemplos que la investigación de mercados es la base para tomar de decisiones de negocios.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652476422053__115.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652476422054__115+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[96fd9f1b-d4de-4b41-8f49-9308d8657685]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Planeamiento estratégico de la comunicación]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>El ser humano se comunica para influir y afectar intencionalmente a otros. En este sentido, el propósito o aquello que busca la comunicación es, por un lado, reducir la probabilidad de quedar a merced de fuerzas externas y, por el otro, aumentar la probabilidad de dominarlas. En este curso conocerás las estructuras básicas del diseño de planes de comunicación en las organizaciones, analizarás la combinación más adecuada de medios en estrategias de comunicación tanto de uso interno como externo. Además, conocerás cómo se elaboran y presentan los planes de comunicación local e internacional. Por último, identificarás el impacto del uso de indicadores de Gestión en el plan estratégico de comunicación.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660771435610__153.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660771435611__153+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[993a88ae-1c93-487e-b0c8-80bf307aa87d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Branding Digital]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Te damos la bienvenida al curso Branding Digital. Hablar de branding, es hablar de la importancia que tiene una marca en el éxito de una empresa, porque existe una gran diferencia entre ser una que pasa desapercibida vs. una gran marca; y si a esto le sumamos la fuerza que tiene el ámbito online; pensar en branding digital es pensar en todas las acciones encaminadas a construir una gran marca en medios digitales; logrando que conecten con la audiencia.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652464881136__128.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652464881137__128-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[99e1942c-4461-48b4-bf5b-fc9a88d0505f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Logística inversa como ventaja diferencial]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Concluyendo este curso podrás planificar, implementar y controlar, de manera eficiente, y al menor costo posible, los flujos de retorno de productos e información relacionada, desde el punto de entrega al punto de origen, con el propósito de recuperar el valor primario o disponer adecuadamente de los productos.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652477673300__117.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652477673300__117-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[9a8fb6c3-09ec-42aa-a1fd-abc2118bcd8e]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Analítica Digital]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende el concepto de analítica digital, cómo implementarla y a utilizar herramientas de análisis de indicadores web.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667947207825__1626091583425__Ana_litica%20Digital.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Anali%CC%81tica+Digital.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[9b41c5ef-b82b-424d-be2d-d3278dc356bf]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Prospección y Gestión de Cartera de Clientes]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende de forma integral las herramientas y conceptos que permiten prospectar y gestionar exitosamente una cartera de clientes.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851442871__6PROSPECCIO%01N%20Y%20GESTIO%01N%20DE%20CARTERA%20DE%20CLIENTES.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Prospeccio%CC%81n+y+Gestio%CC%81n+de+Cartera+de+Clientes.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[9bec64ae-9988-405d-a7ae-53728ec4ba25]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Inteligencia comercial para las exportaciones]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Se denomina inteligencia comercial al conjunto de estrategias, aplicaciones, datos, productos, tecnologías y arquitectura técnicas, los cuales están enfocados a la administración y creación de conocimiento sobre el medio, a través del análisis de los datos existentes en una organización o empresa. En este curso conocerás a fondo qué es la inteligencia comercial para las exportaciones, las fuentes de inteligencia comercial y el proceso de inteligencia de mercados nacionales e internacionales.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668538132045__173%20-%20Inteligencia%20comercial%20para%20las%20exportaciones%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668538132045__173+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[9d66ced1-d203-4175-ad76-8d50536d0d5f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Análisis y Presentación de Datos con Power BI]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende el proceso y las herramientas necesarias para realizar un análisis de datos eficiente.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851236883__1%20ANA%01LISIS%20Y%20PRESENTACIO%01N%20DE%20DATOS%20CON%20POWER%20BI.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Ana%CC%81lisis+y+Presentacio%CC%81n+de+Datos+con+Power+BI.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[9ffb0d52-4ccb-4913-a7fe-713c9aae00e3]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Análisis y Gestión Tributaria]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende los deberes y obligaciones que se tienen ante el sistema tributario.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851593322__10%20ANA%01LISIS%20Y%20GESTIO%01N%20TRIBUTARIA.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Ana%CC%81lisis+y+Gestio%CC%81n+Tributaria.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[a018104c-150c-4104-bed4-8ca1a04ef24f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Creatividad Gráfica Publicitaria]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende las estrategias de publicidad, técnicas, métodos de persuasión y comunicación para crear ideas con el objetivo de impactar en tu público.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/1-CREATIVIDAD-GRAFICA-PUBLICITARIA.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Creatividad+gr%C3%A1fica+publicitaria.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[a5dadff9-6496-42f3-989e-91faef1bf37d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Future Thinking]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p style=''text-rendering: optimizelegibility; margin: 20px 0px 1.416em; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: 400; font-stretch: inherit; line-height: 1.6em !important; font-family: 'Open Sans']]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[ Arial]]></foto>
		<video><![CDATA[ sans-serif; font-size: 16px; vertical-align: baseline; color: rgb(49]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[a6484941-aaf6-46f5-99fe-5a0b13196b9a]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Análisis Financiero para la Toma de Decisiones]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce los elementos básicos que componen el análisis financiero dentro de la empresa, su importancia y los diferentes mecanismos para su implementación.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851559879__9%20ANA%01LISIS%20FINANCIERO%20PARA%20LA%20TOMA%20DE%20DECISIONES.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Ana%CC%81lisis+Financiero+para+la+Toma+de+Decisiones.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[a71bb56a-3d0b-4055-8d96-4f7b85185097]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Legislación Laboral y Gestión de Compensaciones]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende qué son las compensaciones en una empresa y de qué manera llevar un adecuado sistema de compensaciones.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626105743645__Luis%20Eduardo%20Cuba%20-%201.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Legislacio%CC%81n+Laboral+y+Gestio%CC%81n+de+Compensaciones.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[a7e9f89c-aadd-4220-9b25-3ac0cac1f9fc]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Responsabilidad social empresarial]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Los tiempos cambian, y lo mismo sucede con la manera en que gestionamos las empresas. Durante este curso, aprenderás que la RSE, se relaciona con el desarrollo sostenible en todos los niveles de la</p><p>organización y el exterior, según los principios, e iniciativas mundiales, dentro de un marco regulatorio, según las normas de certificación.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652480204023__121.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652480204024__121-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[a8347a81-18a9-43f4-98e5-52479054b56a]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Dirección de Equipos de Ventas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a liderar exitosamente equipos comerciales a través de estrategias y acciones.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/28-DIRECCION-DE-EQUIPOS-DE-VENTAS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida.+Direcci%C3%B3n+de+equipos+de+ventas.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[a8866ada-0b92-4de7-babe-2b67e12f980d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión de Transporte]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a gestionar el transporte de forma diferenciada y a hacer entrega de productos de calidad y un alto nivel de servicio a los clientes.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/30-GESTION-DE-TRANSPORTE.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Gesti%C3%B3n+de+transporte.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[a9b55e61-8132-4405-90c5-6c8f632aef7a]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Introducción a DeFi]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Bienvenidos al curso introductorio a DeFi, una forma revolucionaria de intercambiar, prestar y ganar intereses en criptomonedas sin la necesidad de intermediarios tradicionales. En este curso, aprenderás los conceptos básicos de DeFi, cómo funciona, sus beneficios y riesgos, y cómo participar en este emocionante mundo financiero descentralizado.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1680194722657__206%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1680194722658__206+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[ad47d846-9063-4f3a-b872-8c9fd8bbb525]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Proceso de Calidad en la Cadena de Abastecimiento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Te damos la bienvenida al curso de Proceso de Calidad en la Cadena de Abastecimiento. En el que conocerás acerca de los principios y aseguramiento de la gestión de calidad, con un enfoque de valor al cliente que influye en el diseño de los procesos. Además, se explica cómo se aplican los principios de calidad en la cadena de abastecimiento y cómo esta puede formar parte de la cultura de una organización.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678933231090__194.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678933231091__194-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[ade10a1f-a9ab-4eba-871b-fa0272494c28]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Planeamiento y Control Financiero]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprender a evaluar la elaboración de los presupuestos como guía para la toma de decisiones empresariales.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/50-PLANEAMIENTO-Y-CONTROL-FINANCIERO.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Planeamiento+y+control+financiero.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[ae597de7-002c-419b-8814-9c281d8d6fcb]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Nutrición y Vida Saludable]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Genera un estilo de vida saludable a través de estrategias de alimentación priorizando la energía, salud y bienestar mental.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/27-NUTRICION-Y-VIDA-SALUDABLE.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Nutrici%C3%B3n+y+Vida+Saludable.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[af0bc98a-8cc6-47bd-83b9-255ece6be71f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Análisis de costos y presupuestos para la toma de decisiones]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Tienes un negocio y no sabes por dónde empezar a costear? ¿Conoces qué herramientas puedes utilizar para calcular cómo está tu negocio y así poder tomar decisiones?&nbsp;</p><p>Estas preguntas y otras inquietudes que tienes sobre los costos y presupuestos, las podrás resolver durante esta experiencia. Conocerás los conceptos básicos que se utilizan para poder sacar el cálculo de tus costos de producción o servicio.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668474636679__156%20-%20An%C3%A1lisis%20de%20costos%20y%20presupuestos%20para%20la%20toma%20de%20decisiones%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668474636680__156-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[afb82be5-1cc2-4073-bb59-608732cef0e1]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Design Thinking]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende de forma integral las herramientas y conceptos que permiten aplicar el marco de trabajo de design thinking.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/DESIGN-THINKING.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Design+Thinking.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[b1ab3487-e980-4cb2-a67f-5fa25d3ab3f2]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Potencia tu Empleabilidad y Desarrollo Profesional]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Adquiere las herramientas necesarias para potenciar tu empleabilidad y desarrollar tu perfil profesional.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626091528297__potencia-tu-empleabilidad.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Potencia+tu+Empleabilidad+y+Desarrollo+Profesional.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[b24df14e-013a-4db2-9a9f-185636b32148]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Cultura de Innovación: Estructuras, Equipos y Herramientas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabes qué recursos utilizar para incrementar el desempeño y la competitividad a través del trabajo colaborativo? Conocerás los tipos de modelos organizacionales, las nuevas tendencias en modelos de trabajo orientados a la eficiencia y la autogestión, las ventajas del trabajo colaborativo y las herramientas que se usan hoy en día para fomentar el trabajo en equipo y la eficiencia comunicativa a nivel profesional y organizacional.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652473846607__107.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652473846607__107-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[b6587f9b-2aff-48c2-8c31-2634641299a2]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Estrategia de precios para productos y servicios de exportación]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Tienes interés por acceder a mercados internacionales con un plan de precios adecuado? ¿Conoces qué criterios debes considerar al planificar tu estrategia de precios en mercados foráneos?</p><p><br></p><p>Estas preguntas y muchas otras podrás resolverlas a partir de esta experiencia de aprendizaje que te permitirá comprender los diferentes conceptos, criterios y estrategias que debes tener en cuenta para ser competitivo a nivel de precios en el mercado internacional.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668536750582__171%20-%20Estrategia%20de%20precios%20para%20productos%20y%20servicios%20de%20exportaci%C3%B3n%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668536750583__171+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[b66c1423-91df-4783-959b-0eb8b18f67fa]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Inbound Marketing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Utiliza los elementos conceptuales, estrategias, principios claves y metodologías necesarias para mejorar la publicidad y marketing digital de una empresa.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626117018781__Alicia_Gonza%01lez.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1629985036515__Bienvenida_+Inbound+Marketing.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[b6b17f98-c1f3-411b-87df-d5f3750cc607]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Lean Startup]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende de forma integral las herramientas y conceptos que permiten aplicar la metodología del <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>Lean Startup</span>.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851695488__13%20LEAN%20STARTUP.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Lean+Startup.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[b9a2150d-b0d3-4417-8bfa-e28088ffc040]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Estrategia de Precios - Pricing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende los conceptos, estrategias y mejores prácticas de la gestión de precios para los negocios.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851362430__4%20ESTRATEGIA%20DE%20PRECIOS%20-%20PRICING.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Estrategia+de+Precios+-+Pricing.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[ba3b5276-c07c-4b23-8748-0f3a9ab6929e]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Contabilidad para no Contadores]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende y conoce de qué manera se lleva a cabo un proceso contable y cómo influye en la toma de decisiones de una organización.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851628226__11%20CONTABILIDAD%20PARA%20NO%20CONTADORES.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Contabilidad+para+no+contadores.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[ba5bb51f-a347-4f56-b90a-6b7098045ab1]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Growth Hacking Marketing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende la forma integral de las herramientas y conceptos que te permitirán ser aplicadas a las estrategias del growth hacking marketing.  ]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669304565937__44-GROWTH-HACKING_56159c3d5ea5966345f444aa5a0433f6.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Growth+hacking+marketing.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[bc6df267-549e-4a5b-ab4a-9e9a7105dba2]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Planning estratégico de campañas publicitarias]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>A lo largo de este curso aprenderemos qué significa planning, cómo se desarrolla, cuál es su importancia en la generación de valor de una marca, así como las áreas que participan en ella. Y para ello, bien sabe que una de las herramientas más potentes e importantes para construir culturas fuertes es el reclutamiento de talento de excelencia; le dedica tiempo de análisis y ejecución estratégica para tener una organización conformada por este tipo de colaboradores.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666143224016__Planning%20estrat%C3%A9gico%20de%20campa%C3%B1as.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1666143224017__167-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[bc9cb226-4696-4be1-b306-fece14be8bf9]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Logística Digital]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a reconocer la importancia de los procesos logísticos en las buenas prácticas del e-commerce.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/9-LOGISTICA-DIGITAL.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Log%C3%ADstica+digital.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[bceddc74-ca1e-465a-a488-5e1c24b49ed9]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión de costos para hoteles y restaurantes]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Te interesa aprender los conceptos relacionados con la gestión de los costos del rubro de restaurantes y hoteles? Estas preguntas y muchas otras podrás resolverlas a partir de esta experiencia de aprendizaje, en la que conocerás conceptos y procedimientos esenciales que te permitirán identificar y calcular los costos generados en la gestión de la actividad hotelera y de restaurantes. Aprenderás, entre otros aspectos claves, la relación entre los insumos, el rendimiento y los costos en la categoría de alimentos y bebidas, así como a calcular los costos fijos y variables de las habitaciones.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660751998402__134.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660751998408__134-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[c0bc820d-c8a9-4ea4-9c7d-a38015a259fe]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Guest Service Experience: Gestionando la mejor experiencia del huésped]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Huésped es aquella persona que se aloja en otra casa, eso dice la definición de la RAE; y añade además que puede ser como cliente o como invitado. Y ¿por qué hago referencia a esta definición textual? Porque cuando logramos visualizar a nuestro huésped como un invitado es cuando lo atenderemos como parte de la familia y haremos lo necesario porque su estadía se placentera y con ello lograremos ¡una mejor experiencia!</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660751396934__133.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660751396935__133-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[c212a71b-c1b2-451d-9145-26186a300c75]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Ilustración Vectorial]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende de forma integral las herramientas, conceptos y pasos para elaborar una ilustración vectorial.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626114276318__Nilton%20Coronado.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Ilustracio%CC%81n+Vectorial.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[c27ea564-41d4-4e35-8564-56818ed36311]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Emprendimientos y Gestión de Negocios Familiares]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a conocer los elementos que intervienen en la estructura de una empresa familiar y cómo son tendencias en la economía de un país. ]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669304643910__37-EMPRENDIMIENTOS_Y_GESTI_C3_93N_DE_NEGOCIOS_FAMI_7d5c7ba5f7db31a1926e37b5ed848d91.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Emprendimientos+y+gesti%C3%B3n+de+negocios+familiares.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[c42f8d0a-d0e8-400d-b0a5-2af577cd9023]]></sku>
		<nombre><![CDATA[El Modelo de la Gestión por Competencias]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Curso de Modelo de Gestión por competencias: El modelo analiza comportamientos observables y los convierte en conductas propias de los perfiles para los puestos en la organización. Permite el desarrollo del talento y procesos de gestión de personas como selección, capacitación, evaluación, compensación y sucesión. Conocerás el modelo, sus métodos, características y elementos de las competencias, reclutamiento de talento y diseño de puestos.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678931666774__183.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678931666774__183+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[c53b64d2-90d5-4b04-815a-217f281c9063]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Trade Marketing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Reconoce la importancia del <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>Trade Marketing</span> en el proceso comercial y de negociación.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851525358__TRADE%20MARKETING.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Trade+Marketing.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[c5a8f8bc-d3d9-46fd-affc-d26fdb68b4a0]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Aplicando la tecnología para innovar en la logística]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Te damos la bienvenida al curso Logística inversa como ventaja diferencial</p><p>¿Crees que logística requiere optimizar sus procesos? ¿Has escuchado que la omnicanalidad es una tendencia muy importante? En este curso podrás conocer los nuevos modelos de abastecimiento, almacenamiento y entregas con la finalidad de hacerlos más eficientes. Aprenderás sobre el concepto de omnicanalidad y diferenciarlo de las acciones de la logística tradicional y podrás aplicar este modelo vigente.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652465428575__126.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652465428575__126-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[c6e0f737-dd74-4a82-9943-b1ba174ee71c]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Resolución de Conflictos]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce los conceptos y los elementos que componen la resolución de conflictos.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/RESOLUCION-DE-CONFLICTOS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Resolucio%CC%81n+de+conflictos.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[c9a5bce1-fc61-4188-a0ec-a0aad3e0de91]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Supervisión y Evaluación de Equipos Comerciales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Te damos la bienvenida al curso SUPERVISIÓN Y EVALUACIÓN DE EQUIPOS COMERCIALES. ¿Te has preguntando alguna vez por qué puede resultar un tanto difícil tomar decisiones respecto al equipo de ventas? ¿Atención! Poner al equipo comercial bajo un análisis de criterios de supervisión y evaluación podría facilitar muchísimo esta tarea. Y esto se debe porque considerando los indicadores precisos para medir a los vendedores se tendrán datos que serán de apoyo para decisiones.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678930638593__198.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678930638594__198+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[cc08e90a-e565-47aa-8321-e642ed538b40]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Outplacement y Reinserción Laboral]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce las mejores prácticas utilizadas en el outplacement y la reinserción laboral, para lograr adaptar tus competencias al mercado laboral actual.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667947251012__1626091873190__Outplacement%20y%20Reinsercio_n%20Laboral.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Outplacement+y+Reinsercio%CC%81n+Laboral.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[cc30d691-c47f-4e59-b189-1853a3b17044]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Tendencias digitales de la banca y fintechs]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¡Te damos la bienvenida al curso Tendencias digitales de la banca y fintechs! ¿Sabías que el avance de la tecnología está impactando en todos los sectores y que la banca es una de ellas?, ¿sabes en qué medida podrá ayudarte para poder establecer una buena estrategia? Estas preguntas y otras, podrás resolver durante esta experiencia. Conocerás sobre las nuevas tendencias tecnológicas que influyen en la banca, banca móvil, home banking, blockchain y las fintech en la banca digital.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652480991522__124.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652480991523__124-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[cca0cef4-2864-4c5d-9d3c-d5b1a645e18f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Fotografía Digital]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a utilizar los elementos conceptuales, las técnicas y métodos para capturar fotografías creativas y equilibradas utilizando cámaras digitales.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/2-FOTOGRAFIA-DIGITAL.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Fotograf%C3%ADa+Digital.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[cd5dea9b-4214-4930-a7e1-1937234ee3af]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Estrategias de marketing omnicanal]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Durante el proceso de compra, el consumidor actual utiliza diferentes canales y dispositivos, y a veces de forma simultánea, es así como las empresas tienen la necesidad de adaptarse a estas nuevas exigencias y lograr una conexión permanente con sus clientes a través de los dispositivos digitales. Para ello, es importante desarrollar estrategias de marketing que combinen diferentes canales y favorezcan a la marca en su intención de para llegar al consumidor en el momento indicado.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652461852192__110.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652461852193__110+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[cdf60f02-10fe-45e1-8e36-0965aa43bb24]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Factores de éxito en Real Estate]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p style=''text-rendering: optimizelegibility; margin: 20px 0px 1.416em; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: 400; font-stretch: inherit; line-height: 1.6em !important; font-family: 'Open Sans']]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[ Arial]]></foto>
		<video><![CDATA[ sans-serif; font-size: 16px; vertical-align: baseline; color: rgb(49]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[cfe4aac2-f47a-473f-8175-f90d252b133d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Resiliencia y Gestión de la Adversidad]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce mucho más sobre la competencia de resiliencia y el cómo desarrollarla en la cotidianidad, haciendo frente a las adversidades.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/6-RESILIENCIA-Y-GESTION-DE-LA-ADVERSIDAD.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Resiliencia+y+gesti%C3%B3n+de+la+adversidad.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[cff36ee6-dd01-4ac4-b99f-23afe0d2ed02]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseño Creativo de Viviendas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Entiende el diseño de viviendas como un proceso que implica zonificar un espacio y distribuir correctamente la decoración para obtener un hogar armonioso.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626091739722__diseno-creativo-de-viviendas.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Disen%CC%83o+Creativo+de+Viviendas.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[d3b54adf-5cdf-41f0-ae87-55d96f27f18c]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Escritura de Guion y Storytelling]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[En este curso aprenderás los conceptos, elementos y procedimientos que están asociados a la escritura de guion y al storytelling.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/34-ESCRITURA-DE-GUION-Y-STORYTELLING.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Escritura+de+guion+y+storytelling.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[d6af97b4-5489-42bb-a2cc-0a84b4dea397]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseño y Desarrollo de Web]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Al finalizar este curso, los alumnos serán capaces de diseñar, desarrollar e implementar sitios web interactivos utilizando metodologías, herramientas, tecnologías y estándares que les permitirán gestionar los contenidos de una página web para satisfacer las necesidades de aplicaciones web empresariales. </p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1680195841045__201.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1680195841045__201-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[d81da4b5-093b-4044-925a-513f83f85587]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Dirección de Supply Chain Management]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce los modelos logísticos para un manejo eficiente de materiales y productos.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626115506764__Jose%01_Aparcana.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Direccio%CC%81n+de+Supply+Chain+Management.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[daf5c195-15d3-4509-8e0b-d9b775706c59]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Trendhunting - Tendencias para la Innovación]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a entender qué es el trendhunting, qué estudia, sus objetivos y sus campos más usuales de aplicación.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/16-TRENDHUNTING.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Trendhunting+-+Tendencias+para+la+innovacio%CC%81n.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[dd43c2db-a0f9-41b1-8c1e-91bcfc04d69d]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Aplicando el marketing digital en hotelería y turismo]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Conoces las nuevas tendencias de compra del consumidor turístico? ¿Quieres aprender más sobre las herramientas digitales y algunas tendencias tecnológicas para aplicarlas al sector turístico y hotelero? Las respuestas a estas preguntas las encontrarás en las diferentes sesiones que conforman esta experiencia de aprendizaje. Conocerás las nuevas tendencias de compra del consumidor turístico, así como las herramientas, plataformas digitales, buscadores y redes sociales que te permitirán desarrollar tu marca. Profundizarás en algunas tendencias en este sector aprovechando las nuevas tecnologías para generar propuestas de valor innovadoras. Finalmente, revisarás los aspectos más importantes que debes considerar para el desarrollo de tu plan de marketing digital.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658514631148__APLICANDO%20EL%20MARKETING%20DIGITAL%20EN%20HOTELERIA%20Y%20TURISMO.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658514631148__137+-+S00.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[ddc88c2a-a7ea-40b6-a4ad-5b05f7afca5b]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Formulación y Evaluación de Proyectos]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende cómo formular y evaluar proyectos de forma exitosa.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/39-FORMULACION-Y-EVALUACION-DE-PROYECTOS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Formulaci%C3%B3n+y+evaluaci%C3%B3n+de+proyectos.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[de95940f-9962-47d0-896f-31512d39c809]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión de Operaciones y Producción]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a utilizar cada una de las etapas y agentes que intervienen para que se realice una gestión de operaciones y producción de manera exitosa.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/25-GESTION-DE-OPERACIONES-Y-PRODUCCION.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Gesti%C3%B3n+de+operaciones+y+producci%C3%B3n.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[def76709-8e53-40ec-b921-dc6b2e19d7a6]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Publicidad Programática en Medios Digitales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende los conceptos, herramientas y prácticas sobre la publicidad a través de medios digitales.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626117271825__Michel%20Iban%03ez.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Publicidad+Programa%CC%81tica+en+Medios+Digitales.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[e69986b9-6ef4-4311-8b0c-b5a7fc1fcc57]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión y Actividades de la Logística Externa]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Uno de los elementos fundamentales para que una empresa tenga éxito en la venta de sus productos es la logística, esta permitirá que el producto llegue al cliente y consumidor final en perfectas condiciones y con plena satisfacción. En consecuencia, constituye un elemento fundamental para que la empresa desarrolle su labor de forma exitosa y aumentar las ventas, puesto que es un elemento necesario a la hora de obtener los beneficios deseados. </p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678982513927__186.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678982513928__186+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[e7a4c3ec-d0ac-480e-9549-4c22c4d79e7b]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseño y Estrategia del Packaging]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce los fundamentos técnicos y medioambientales de los procesos y materiales asociados a los envases y embalajes, para crear un packaging exitoso.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626091691344__Disen%03o%20y%20Estrategia%20de%20Packaging.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Disen%CC%83o+y+Estrategia+del+Packaging.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[e7cd7922-3129-45f8-afbf-9037f16a179b]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Marketing de Contenidos]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce los elementos y procedimientos para tener consideración para diseñar, implementar y medir una estrategia de contenidos.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/45-MKT+DE+CONTENIDOS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Marketing+de+contenidos.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[e7e46a79-ab0e-4f22-8995-08abeb5f45fb]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión financiera para Banca Personas]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Reconoces la importancia de la aplicación de las políticas de riesgo para mantener la salud financiera de los productos de banca personal? ¿conoces que son las centrales de riesgo y cuáles son los alcances del secreto bancario?
Estas preguntas y muchas otras dudas más que seguramente tienes sobre la gestión financiera de banca personas, podrás resolverlas durante esta experiencia. Conocerás qué es y cómo aplicar una adecuada política de créditos y como utilizar herramientas de gestión crediticia para banca personas que te ayudarán a mejorar la salud financiera de los productos de banca persona.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658519946224__GESTIO%CC%81N%20FINANCIERA%20PARA%20BANCA%20EMPRESA.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658519946224__145-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[e824bad4-0b3c-403c-9587-4074d1fcdbe3]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Mindset Emprendedor para profesionales de servicios]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p style=''text-rendering: optimizelegibility; margin: 20px 0px 1.416em; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: 400; font-stretch: inherit; line-height: 1.6em !important; font-family: 'Open Sans']]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[ Arial]]></foto>
		<video><![CDATA[ sans-serif; font-size: 16px; vertical-align: baseline; color: rgb(49]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[e9ecbdf1-0518-4d7d-8632-28e51848b79e]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Lettering]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Reconoce la importancia del lettering en los diseños hechos para cada proyecto. ]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/43-LETTERING.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Lettering.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[eb077f57-47c4-47de-be8a-224f50736947]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Gestión y Evaluación de Desempeño]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende la mejor manera de orientar los procesos de gestión y evaluación de desempeño en las organizaciones.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626107642902__Daniel%20Vivar%20-%201.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Gestio%CC%81n+y+Evaluacio%CC%81n+de+Desempen%CC%83o.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[eb23761e-2759-4ed9-ba7f-767f252d2c88]]></sku>
		<nombre><![CDATA[ERP Sistemas de información logística]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Conocerás cómo los llamados sistemas de planificación de recursos (ERP), al aplicarse al área de logística pueden mejorar las proyecciones de demanda, contribuir a un preciso control de inventarios, desarrollar una acertada gestión de almacenes, realizar una objetiva evaluación de proveedores y una planificación eficiente de los despachos.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652474859485__109.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652474859486__109-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[ec1c4f16-bd1f-4069-b00b-b9f75633abee]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseño y gestión de eventos en hoteles]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Es cierto que la tecnología ha afectado a todos los sectores; y la Hotelería no han sido la excepción; y hoy en día se cuenta con herramientas que facilitan mucho el diseño y gestión de eventos en los hoteles; sin embargo, es bueno
precisar y tener siempre presente que existe una persona responsable detrás de todo evento; y es quien deben ser capaz de conjugar de manera óptima los distintos no solo departamentos de la empresa, sino incluso la coordinación con otras empresas proveedoras para la insuperable ejecución del evento. Te invito a descubrir cómo lograrlo.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660750671301__132.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660750671302__132+-+S00.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[ec7aa602-d864-429d-bf45-a0412620028a]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Marca Empleadora - Employee Experience]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Diseña un plan de marca empleadora que se sustente en procesos reales y oportunos para el público objetivo interno y externo.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626852070393__22MARCA%20EMPLEADORA%20-%20EMPLOYEE%20EXPERIENCE.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Marca+Empleadora+-+Employee+Experience.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[ef9145f3-33d4-4d62-9bf8-0fb46435adf6]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Reportes Ejecutivos con Excel]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Conoces los recursos que te brinda Microsoft Excel para la gestión y presentación de datos relacionados con tu trabajo o emprendimiento? ¿Sabes qué aspectos básicos debes considerar en la redacción de un informe o reporte? Conocerás las funciones más importantes de Microsoft Excel, los pasos que debes seguir para elaborar tablas y gráficos, así como la utilidad del uso de Macros para el manejo de información recurrente y diaria.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678932857112__202.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678932857113__202-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f01d1e9c-e963-463e-9af3-92a1ac0d0b05]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Planificación Comercial]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p style=''text-rendering: optimizelegibility; margin: 20px 0px 1.416em; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-style: normal; font-variant-ligatures: normal; font-variant-caps: normal; font-variant-numeric: inherit; font-variant-east-asian: inherit; font-weight: 400; font-stretch: inherit; line-height: 1.6em !important; font-family: 'Open Sans']]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[ Arial]]></foto>
		<video><![CDATA[ sans-serif; font-size: 16px; vertical-align: baseline; color: rgb(49]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f06ac558-1721-4b96-94fd-5c91ad64ce38]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Redacción Creativa Publicitaria y Copywriting]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce los procesos para conseguir la redacción publicitaria más adecuada para la venta de tus productos.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626116007836__Mari%01a%20FeAlva.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Redaccio%CC%81n+Creativa+Publicitaria+y+Copywriting.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f1c724e3-5238-45ce-b366-fbc932e59039]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Optimiza la gestión de operaciones en tu empresa]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Conoces qué labores esenciales debes realizar para una adecuada operación de tu emprendimiento o empresa? ¿Conoces las etapas y procesos básicos que permiten el buen funcionamiento de un negocio?</p><p>Estas preguntas y muchas otras podrás resolverlas a partir de esta experiencia de aprendizaje, en la que comprenderás y conocerás los fundamentos de la administración y gestión de operaciones.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669681088772__166.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669681088773__166-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f1cc0828-76f8-407e-9732-01a170038297]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Técnicas de investigación y estudios cualitativos]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>El esfuerzo que una empresa realiza por conocer las características de su target; ya no se limitan a identificar las demográficas; es prioritario que la empresa conozca aquellos aspectos psicológicos que motivan a un consumidor a decidirse por un producto u otro; es por ello que se vale de las técnicas de investigación que le permita comprender al consumidor.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669683712263__172%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669683712263__172+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f34f1d6b-33c4-4bd3-b8f6-ff12a9d0fff1]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Organiza eventos integrales de alto impacto]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Quieres aprender a diseñar, gestionar y organizar eventos integrales corporativos, sociales, culturales, públicos o publicitarios, evidenciando compromiso personal y social, aplicando técnicas y herramientas pertinentes desde la planificación, producción y ejecución de un evento? ¿Conoces las herramientas que permiten la medición de los resultados de un evento? Estas preguntas y muchas otras dudas más que seguramente tienes sobre la gestión de eventos integrales de alto impacto, podrás resolverlas durante esta experiencia. Conocerás qué es y cómo aplicar una adecuada planificación y como utilizar herramientas de medición que te ayudarán a evaluar la satisfacción del cliente con relación a los resultados del evento y su utilidad a futuro.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658522062052__ORGANIZA%20EVENTOS%20INTEGRALES%20DE%20ALTO%20IMPACTO.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1658522062053__154+-+S00.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f4d52b40-5e84-47c0-8918-f91ef31dd1f4]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Logística Interna: Almacenes y Transporte Interno]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Te damos la bienvenida al curso de Logística interna: almacenes y transporte interno. En el que conocerás acerca de la propuesta de valor de la logística interna, de la importancia y los beneficios de manejarla de una forma conjunta; además de comprender los principios de la integración de las operaciones. Finalmente, aprenderás sobre los almacenes y los distintos métodos de almacenamiento, asimismo se explican los diferentes modos de transporte interno que se usan.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678931294305__188.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678931294306__188-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f52c70b3-c12c-4542-812a-2765971d01e2]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Introducción a la comunicación estratégica para una marca exitosa]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabes cómo posicionar tu marca en la mente de potenciales clientes en los medios digitales? ¿Conoces qué motiva a un cliente a realizar una compra y cómo generar dicha acción? Estas preguntas y muchas otras podrás resolverlas a partir de esta experiencia de aprendizaje, en la que aprenderás a identificar los factores que motivan la interacción de un cliente con una marca, qué canales y medios digitales puedes usar para captar a potenciales usuarios y retenerlos, qué métodos y herramientas puedes aplicar para enriquecer su experiencia de cliente, así como a desarrollar el tipo de contenido más adecuado para fidelizar a tu público objetivo.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660757744472__151.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1660757744472__151+-+S00+ok.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f5a7ca19-371b-4b7c-922a-f429932c8215]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Metodologías de investigación de mercados globales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Qué es la investigación de mercados internacionales? ¿Qué factores influyen en el crecimiento o crisis de los mercados? ¿Cómo podemos conocer el comportamiento de los mercados para determinar si una empresa puede introducir sus productos de manera exitosa o no?</p><p>Estas preguntas y muchas otras dudas más que seguramente tienes sobre investigación de mercados globales, y el proceso de introducción a mercados extranjeros, las podrás resolver con este curso.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668538589440__174%20-%20Metodolog%C3%ADas%20de%20investigaci%C3%B3n%20de%20mercados%20globales.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1668538589441__174-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f650aaf1-38f7-4026-a8bd-566c18d8af6e]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Liderazgo y Gestión de Equipos Remotos]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a conocer la importancia y el rol que cumple el liderazgo, en la gestión de equipos a distancia. ]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/33-LIDERAZGO+Y+GESTION-DE-EQUIPOS-REMOTOS.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida.+Liderazgo+y+gesti%C3%B3n+de+equipos+remotos.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f786b699-e6d3-48d4-a412-9f07de767704]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Key Account Manager]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Reconoce la importancia del <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>Key Account Manager</span> en los procesos de ventas y conocimiento de los clientes.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1626851406957__5%20KEY%20ACCOUNT%20MANAGER.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Key+Account+Manager.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f806966c-529a-492e-aec2-e693cf5465d5]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Medios Digitales para Posicionar tu Empresa]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>Las empresas se han valido de los medios de comunicación para darse a conocer, anunciar las ventajas de sus productos e incentivar a la compra de los mismos. Eran algo común ver a las marcas anunciándose por medios de revistas, periódico, radio o televisión; sin embargo, últimamente los altos costos y la baja posibilidad de segmentación que tienen ha hecho que las empresas replanteen sus formas de comunicarse para lograr así una mejor y mayor adaptación a los consumidores de hoy.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652479843179__120.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667945008485__120__.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f945010f-bce3-4ac1-acdd-7abcdd67d94f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Social Media Marketing]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Comprende de forma integral el manejo de herramientas para la gestión efectiva de redes sociales.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/17-SOCIAL-MEDIA-MARKETING.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Social+Media+Marketing.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f9b4bd0d-1ca7-4669-9ada-afbf20876d43]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseño de Espacios Multifuncionales]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Aprende a reconocer la importancia de los usuarios y los espacios en la creación de ambientes.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/courses/26-DISENO-DE-ESPACIOS-MULTIFUNCIONALES.jpg]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida.+Dise%C3%B1o+de+espacios+multifuncionales.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[f9e831e6-dcc2-42c2-92f1-a3a7fb99ae76]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Pensamiento sistémico para la toma de decisiones]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Buscas formas más eficientes para tomar decisiones acertadas y oportunas ante diferentes tipos de situaciones en tu desarrollo profesional? Esta pregunta podrás resolverla a partir de esta experiencia de aprendizaje, en la que conocerás los criterios de análisis del pensamiento sistémico, la importancia de comprender e identificar los factores de influencia del entorno y la ventaja de usar diversas herramientas de análisis y de gestión de calidad.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652479254550__119.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1652479254551__119-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[fa09cd47-4b2f-48e5-9eba-319f1c9b099f]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Métodos y Softwares Aplicados a la Gestión de Almacenamiento]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>El conocimiento sobre los métodos de almacenaje de productos y los beneficios de su automatización permitirán un mejor manejo de la logística de los productos en una empresa. En este curso conocerás a fondo los métodos de almacenaje, la toma de inventarios de costos de almacenamiento, la automatización y softwares aplicados a la gestión de almacenes, así como sus indicadores.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678988083638__203.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1678988083639__203-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[fa5a0f59-429a-4373-b612-58437bf80616]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Diseño de E-commerce y Medios de Pago]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[Conoce las virtudes y oportunidades del <span class='chnge-italic-style-fron-backend'>e-commerce</span> para el desarrollo de una marca.]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1667947302055__1626851766220__15%20y%2017%20DISEN_O%20DE%20E-COMMERCE%20Y%20MEDIOS%20DE%20PAGO.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/videos/Bienvenida_+Disen%CC%83o+de+E-commerce+y+Medios+de+Pago.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[fdf5b0ec-f245-4723-812c-a4bf2e487db2]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Moda sostenible: Diseñando marcas con impacto positivo]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Sabías que cada año la industria de la moda utiliza 93.000 millones de metros cúbicos de agua? ¿Sabes que existe hay forma de disminuir este impacto? ¿Cuáles son los impactos del fast fashion? ¿Qué es la moda sostenible? Estas preguntas y muchas otras dudas más que seguramente tienes sobre como identificar los materiales e insumos de moda sostenible, realizando un correcto proceso cumpliendo con las certificaciones correspondientes, asegurando la factibilidad del proyecto y logrando la creación de una marca de moda sostenible con impacto positivo.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1662141590338__MODA%20SOSTENIBLE%20DISE%C3%91ANDO%20MARCAS%20CON%20IMPACTO%20POSITIVO%20%281%29.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1662141590339__141-S0.mp4]]></video>
	</node>
	<node>
		<sku><![CDATA[ff11089a-cb41-41b0-abdb-0a52242019a5]]></sku>
		<nombre><![CDATA[Identifica los mercados internacionales para tu negocio]]></nombre>
		<subtitulo><![CDATA[<p>¿Crees que es importante saber cuantificar y segmentar la demanda internacional?, ¿Consideras que es importante observar el comportamiento de los mercados a nivel global para enfocar tus promociones?</p><p>Es importante estudiar y conocer los diferentes factores que influyen en el crecimiento o crisis de los mercados globales, y así poder conocer sus comportamientos para poder introducir tus productos y mejorar el uso de tus herramientas de promoción.</p>]]></subtitulo>
		<foto><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669680072755__175.png]]></foto>
		<video><![CDATA[https://pe-isil-ecommerce-production-nv.s3.amazonaws.com/1669680072756__175+-+S0.mp4]]></video>
	</node>
</data>
